10月1 賀佢老母系列

10月1 賀佢老母系列

總結一下當日dress code先

1.黑衫黑褲
2.壽衣

手持標語
1.美國國旗
2.各國國旗 (就係唔舉支那旗吹咩)

3.五大訴求

4.歡迎手足發揮任何創意

雖然而家未知係港島集合定五區開花
但希望大家都一定要行出黎
賀佢老母國慶

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

PISH

發夢見到全港遍地垃圾紅色紙張,
原來係被塗上黑色大交叉既支那國旗

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

10月1日 抗議 中共 分裂 國家 70年